點解林鄭月娥有靚紙巾用架?!

公務員secrets
23分鐘 ·

點解林鄭月娥有靚紙巾用架，政府d廁紙簿到死，忟屎都忟到成手屎!
提交時間：2019/6/19 上午8:32

笑撚死